如果立法會已經失去代表人民嘅功能，咁仲有咩存在意義？

屌你個濕鳩政府都唔應該繼續存在

不割席，不篤灰，大家目標一致